Endgame會唔會係marvel甚至所有英雄片既高峰？之後就走下坡？

時光隧道都玩埋
最型最勁既敵角都打左
靈魂人物 ironman captain America black widow 又退出江湖
最好睇既英雄都用左
諗唔到仲可以點

未睇蜘蛛俠2 預告？

Dc全面反cup
迎接dc黃金十年

Marvel走下坡，尋秦記將超越marvel

尋秦記宇宙

dc幾時有輸過

係邊個平行宇宙過黎

Thanos最型最勁

引人笑

拍marvel zombie 應該可以再創高峰

Endgame本身已經唔係最高峰
AVG3>>>4

Marvel屈係屈在佢套套戲之間都有連繫
同用好多心機去刻畫人物性格背景
並唔係話佢劇情寫得特別好
只係佢打破咗每套戲獨立完整嘅傳統
先令人覺得鋪排咗10年嘅endgame特別精彩

唔好搞笑啦 ironman1 2 3>>>>>>>>avengers 1 2 3 4

如果話所有英雄片嘅高峰，就點都係the dark knight 嘅，已經上左神檯

thanos 唔係最勁最型吧

黃易群俠傳

高峰過後就會短暫走下陂架啦有咩出奇
你記得佢彈起時都係由零開始，就知道可能性係一直有
加上儲落一大班fabs

唔好搞笑啦 ss jl bvs>>>>>mcu all

講左咁多年唔悶咩

快啲拍SW既獨立電影

劇就有, SW & Vision

班友marvel 撚自己扮
小學雞無聊到睇見到煩阻住正常討論

唔覺
會令多啲人有興趣

多碼姆先出過一次場你覺得會就咁完?
Dr Strange, Spiderman, XMAN, F4 DP 都可能會加埋入去
你覺得真係咁就玩完?
定係你忍受唔到高潮之後嘅沉寂?

黑人, 女人, 基佬, 諗起就正, 未來MARVEL一定更勁

今次我第1次覺得spiderman 好睇

有好多角勁thanos
最強標準係超越者 神符 宇宙之心

金庸宇宙

A3嗰個滅霸成個左膠咁款真係引人發笑
2014嗰個就真係冇石都勁好打，可惜都係注定收皮…

唔明m狗憑咩覺得贏左DC

eg真係好悶

除咗諾蘭3部曲真係唔覺得DCEU有咩好睇...
超人MOS都叫還可以~之後果啲真係...WW只係睇Gal Gadot
而諾蘭3部曲都係贏在角色設定同意念~
劇情上好多時係靠導演的處理手法
但講到建構世界觀真係贏唔到MCU

Dceu連一套代表作都未有

Aquaman?

如果有 復仇者vs 變種特攻

票房可以高過家陣復仇者4都得

咩10年咁少，50年都有

冇撚得鬥點會輸

淨係BvS已經夠做啦

講扭橋，邊夠Martha 扭得咁神先？
講搞笑，一句Martha 就唔打，好撚笑過MCU咁多套加埋
講動作，唔使比啦
講正面，一個超人完美CG笑淫淫樣秒你CA啦
講好抽，又係超人完贏，thanos？超人一拳都收佢皮

唯一一樣有得爭下，就係講黑，可能MCU套Nigga俠有得揮嘅

網上有個反派排名，Thanos只係排第8

好似仲有原始分子人，仲有其他...

sorry, 英雄片既高峰我始終覺得係 The Dark Knight

鏡頭運用我就唔太曉，不過論故事，設定，人物描寫，點都係MCU強啩？

回返topic先，個人覺得可能會。

近大半年已經有啲厭咗英雄片可能加上近幾套marvel 都少少弱：CM, antman 2, black panther

Ironman, CA退落黎，Thor 又入GoTG，Dr strange 又要到2021，之後marvel 擔正係可能係Spider-Man ？

加上Avengers4 個票房爆到咁，要再破可能真係有少少難度（你覺得captain marvel、 black panther 嘅魅力 煲多十年會照越Ironman, CA?）

講真，黎緊幾年，如果英雄片種唔瓜，DC再唔食住上就真係等收皮。

到時RESTART GAME
走下坡駛乜驚

人物描寫marvel 贏好多啦，Ironman ，CA，Thor 嗰啲各用3套戲去煲出黎

除咗Nolan 3部之外，有邊套DC做到？
人設方面，DC有缺陷，就係啲大超真係太勁，組乜隊啫，大超一個咪夠囉
（所以我唔明marvel 點解要搬captain marvel 出黎，avengers 4都係，佢一開波喺度thanos帶幾多艦黎咪又係佢一個清晒。）

策略上，一開波就JL，大佬呀，無睇漫畫嗰堆，唔好話cyborg，可能連aqua man 都唔識。
你諗下，JL如果cyborg 、aqua man甚至flash 死咗？根本WFC。點解？因為根本都未build up個感情。

而家就行翻啱，行獨立電影先，各自儲堆fans ，再炒埋一堆justice league

只不過，最驚英雄片疲累嘅唔止我一個。
當年hollywood套套都western，咪又係太多，攰咗，無晒。

你口中講有啲弱果幾套有兩套票房都係好爆，黑豹仲爆到癲左添
你睇下captain marvel比連登屌到咁全球票房都過左十億美元，個勢明明就仲勁過之前
而且未來十年肯定唔只靠黑豹captain marvel，係靠蜘蛛仔 Dr.Strange GOTG 雷神 仲有黎緊既XMEN 系列，到十年後一個大event搵返Iron Man同隊長出黎客串(大把方法)既話你想像下會唔會仲爆

Resume game
Load game
Save game
Delete save
Survival game
Nightmare
Game over

遲下實會咁玩
由venom開始 再搵villain做主角
再組一team人叫revengers
heroes villains 兩組對決
再之後出現比邪惡更邪惡 既力量
Villain洗白

其實nolan唔應該計dc...

唔好搞笑啦 天線得得B大電影>>>>>ss jl bvs>>>>>mcu all

bvs
母愛界代表作

jl都攞得岀黎講

英雄片高峰係 一拳 我英

點解咁多人講bvs 同nolan3部曲
明明得tdk上到大枱

呢個真

所謂嘅三巨頭:Ironman Cap Thor
早10年前係三7頭。

ironman成功與否，當年都係未知之數吧⋯⋯
都係睇邊個拍

多謝iron man同Stan lee
如果唔係佢兩個 marvel無今日

好想再睇xmen個人片

個post成陣marvel撚嘅精味

Dark Knight係另一個層次，唔係一個高峰囉

水行俠已經係教科書式a+級英雄電影
不過睇dc個plan都唔覺得有機會有下一套水行俠lv既戲
反而覺得marvels脫離左舊時幾個巨頭果種包袱
d角色可以去得盡d
唔洗比d巨頭客串凌駕左套戲

你當迪士尼買fox返黎擺？
題材同角色你真係少同佢擔心，睇返過去10年既marvel電影，基本上除左Ironman之外，其他彈得起既帶頭角色（包括隊長同雷神）都係全靠導演功力

想當年美國隊長同雷神咪又係仆直，兩者分別係第二同第三集個人電影先彈返起，導演先係最重要

其實真正高峰係the dark night...

sorry

the dark knight

DC高檔嘢嚟，唔駛同Marvel比。又然

其實你地講DC淨係得Nolan三部曲

其實仲有比Nolan更加高質嘅watchman
仲有V煞都未計

好多英雄電影都忽視左演員 編劇 導演 同埋動作指導加埋一齊既重要性
單單靠其中一兩項 如果得選角/特技 係無辦法做到一套好電影
如果有睇過漫畫 ca3其實未呈現到原著果種陣容 甚至有d簡陋
但就係靠演員+動作指導加曬分 仲成功帶起埋黑豹
而DC套自殺小隊 Marvel既Avenger 2完全就係反面教材

avg3+4咁成功 係因為marvel肯聚曬10年間最成功既完素
RDJ+Chris Evans既人氣+演出
Russo兄弟既導演+動作設計
Christopher Markus/Stephen McFeely既編劇

依家起碼無左RDJ 隊長 Russo兄弟
有無下一波高峰就睇番Marvel有無能力搵得到替代既人材

轉睇west world

Venom已經confirm左唔會入MCU
Kevin Fiege好明確同Sony自己拍既Marvel系列劃清界線

明明 venom個人設好型

deadpool

早十年個個淨係識gg俠添